我頭先比個清潔阿姐阻一阻結果走左部lift,我當場喊左出黎

事緣頭先返到屋企樓下，望住部lift停左喺地下，諗住行過去撳啦
點知個清潔阿姐個身位得一得我，我遲左果半秒部lift就比人撳左上去
我唔知點解個心好亂好唔開心，諗返好多人生不如意既事，忍夠啦我唔想再忍落去，呢個世界根本唔鍾意我，之後我真係喊左出黎
唔係話爆喊果種，但有點憂鬱不能自拔的淚，大家話我點算好

果種感覺好辛苦
無論你點付出啲人都當你透明，你就好似唔存在咁
有無人明

無病呻吟

柒小陣

dee哥乖，翻去任po先

明呀 就好似你宜家開個po都冇人理你

依家d 90後少少野就喊

認真 睇心理醫生

無限放大

最後一根稻草